其實睇左咁多大陸劇有冇人想做演員

好做演員
但係我唔後生了..2X未到尾.
唔知重可唔可以重新來過 起步
可以勇敢追夢

做下茄呢啡都得既